信報：保皇已準備好出招 但要等埋大口狗揾咗法律意見先

然而，在兩辦發聲後已接連進行兩次內委會會議，選舉主席進度卻無明顯加快。建制派「副班長」陳克勤在上次會議後僅稱，各種方案已準備妥當，隨時可以「出招」，但要等待梁君彥徵詢相關法律意見.....

有建制派人士透露......上述「各種方案」皆有局限......即使根據《基本法》79條，以違反立法會誓言動議譴責郭榮鏗，也難湊夠法定所需的三分之二議員通過議案；再次修改《議事規則》亦遠水難救近火。

建制派中人直言.....內會癱瘓令法案無法交上大會恢復二讀和三讀，意味徵收一手樓空置稅及禁電子煙等修例將一拖再拖，隨時到下屆立法會重頭來過，對某些建制功能界別議員而言不無着數。

保蝗黨各懷鬼胎

石禮謙想過空置税？？

空置稅
講到咁撚正義唔撚提支歌法？